巴塞其實真心勁

車仔踢兩回合先輸7:1
巴塞一回合就輸夠8:2
點同巴塞玩呀
球王盡晒力